11..11大三罷 向路軌擲物及拒捕判囚8個月 中大女生刑期上訴遭李運騰駁回

前年11月11日有人發起「大三罷」，一名中大女生被控當日在大埔港鐵路軌投擲竹枝及拒捕，早前被判囚8個月。她不滿刑期，在高等法院提出上訴，被法官李運騰駁回。

上訴人透過律師說，原審裁判官沒有考慮社會服務令，沒有適當地考慮感化主任正面建議。

但法官在判辭中形容，刑期已是相當寬大，甚至可以說是略低，若非上訴人背景良好和年輕等，還打算上調刑期。